5月中去北京exchange兩個月 求好用抵用電話卡推介

平時會上下網
價錢唔好貴到幾舊水一個月咁就得
請出招

支那物聯咭

ching講多d?
係咪係香港買？

LingU?

中國聯通
4G上網$1人仔500mb限即日內
$180人仔 不過好似有$50係按金
一個星期番2次大陸睇廠 番左半年都未用哂

馬大

即係一日500mb
每日扣1蚊？？
可唔可以講多d thanks

如果係既話幾好
係鴨記入唔入手到？

過左500mb再比錢
羅湖一過左關就得買 個sales仲會幫你set埋機
你每日/我每次一上到去連左4g會send msg黎通知我扣左數

北京邊間U?

不過北京唔知有無

呢個只限廣東，北京版要去北京買

北語大
學普通話

北京堅有？

應該有，見到聯通個網有

落左地府先買會方便d

諗下買咩防毒面罩好過啦

行轉鴨記格吓價

聽講係全北京最多靚女既大學
good luck

有女 不了

要大陸身份證先得
深圳買到係因為人地(出左關既店仔) 用自己公司名登記左先，你買就搞轉名手續
仲有張野係以省做單位，廣東開完，去廣西用就唔係1蚊500mb

睇下有無大陸親戚幫你整張小米任我行儲值卡啦，全國$0.1 1mb 暫時黎講最抵屌

一定要北京卡or全國卡
我張廣州卡係北京用成日用爆
收1蚊1mb
另外用聯通卡綁支那寶
俾錢1次有10mb送
一個月最多100m－150m

利申 exchange緊多一個月完sem

呢個係唔係無期限? 總之一日就扣一蚊咁樣?

1日$1 500mb 用先扣
用多過500mb再扣多$1如此類推
總之每日先扣$1如果係大陸
果日唔係大陸/熄全日機唔扣